比女朋友瘋狂FF自己搞基 有冇辦法阻止佢

女朋友好鍾意問我有咩朋友 會唔會同佢地出黎 啲朋友又係咩人
以為只係想知我平時生活 點知佢原來係度FF我同班friend搞基
乜撚野痴線幻想都出曬黎 日日係度話我上人地屋企比人玩屎忽
雖然都知佢有睇開BL漫畫小說果啲 但點知佢痴線到連自己男朋友都FF 頂你仲要將我FF做比人屌果個
有冇巴有同樣經歷 可以點樣阻止佢繼續FF我

好正

你咁介意 咪直接話佢知你係插人個個囉

買條有假jj 既底褲比佢。
同佢講，咁鍾意我比人屌屎忽，不如你直接屌我啦
然後繼續同佢講，話你patpat 個處留左比佢

從以上內容得知
樓主係性無能or早洩

比心基

樓主無交代"女"朋友係咪男人

脾深基

講過啊 佢即刻勁興奮咁話原來我試過 冇啊屌

萬一佢黎真咁點算 我唔想比佢屌屎忽啊

why

女朋友點解唔係女人

樓主係總受 上黎連登搵男人插佢

你餵得佢飽佢仲點會懷疑你性取向

你想比自己條女屌屎忽，定比其他男人屌屎忽
你諗你喇

同佢講係呀
睇下佢咩反應

屌佢鑊一金就搞掂啦，屌到佢反曬皮出曬水仲點會懷疑

咪就係咁先on9 懷疑佢根本enjoy我比人屌多過我屌佢

兩樣都唔想啊

人一世物一世，試過可能會鍾意呢
更可況同條女玩都係情趣黎

試過 佢即刻超興奮

哈哈

push
呢個情況係咪應該帶佢睇醫生

真係不了 想像唔到

咁我又覺得唔洗嘅 應該只係好enjoy瘋狂FF我被屌 但我好唔enjoy啊啊啊啊啊啊啊

順佢意
滿足咗佢就唔會再嘈啦

點樣滿足啊 真係搵人屌我屎忽咩

正確

不了

好想拮下樓主

俾女朋友插啦

唔要啊啊啊啊啊 唔要比人玩屎忽啊

樓主一定係受 好想屌樓主

你唔要我要

笑撚到仆街

假如樓主可以係女友面前俾佢睇你俾人插屎眼就正

之後叫你條女卒碟 佢應該會超滿足

唔係啊

咪搞我條女

乜撚野啊 唔玩屎眼啊

叫佢黎搞我

點解要搵你

我都會ff男朋友係gay
佢同男同事單獨去睇戲又會幻想佢哋喺入面拖手仔埃膊頭

點解要咁做 有咩樂趣

深夜笑出聲 你兩個好sweet喎

仲可能係基佬引人入嚟屌佢

你搞清楚左男朋友定女朋友未

得佢一個enjoy咋